Apple Steve Jobs時期 VS Tim Cook時期

講下你地覺得兩個時期最大嘅分別/分岐係咩

SJ時期帶領潮流同市場
TC時期跟住潮流同市場

一個藝術家，一個商家

一個有思想，有靈魂既人 vs 無思想、無靈魂既人

一個係領䄂，一個係軍師

一個係打天下，一個係保江山。

All of the above

仲有呢

一蚊美金人工vs幾百萬美金人工

神同人既分別

神同垃圾既分別

創業 守業